有冇人試過網購海外傢俬？

個網話會送到去Hong Kong port/ terminal,跟住就有海關打比我，完全唔明個流程

有冇經驗/物流手足講解下

應該係要你去清關 俾關稅再提貨走
正常係咁 詳細程序你要搵香港間對接物流公司

俾關稅?

我唔知香港邊d需要課稅

遊客區好多'免稅店'

我點先知香港邊間公司收貨？

關海關乜野事
都係香港科記搵你...

我都好懷疑，佢個字眼係”custom”...

即係其實都係等電話冇野做？

外國物流一定知
佢運過嚟一定要有中介方收貨

所以我要問間傢俬公司拎香港接頭電話？